個條城大仆街搞到M記唔派袋可以贖罪喇

屌你又整返個500人連署出返板燒雞腿啦
記住CALL記者逼鳩M記就範

城大毒撚